係咪依家476貼露點唔ban？

自首post

唔知過唔過到2月

咁夠膽係井務台挑戰井議員?
RAP

RAP post

牙井心情好d未

烈士！

唔ban得唔得